頭先朋友出殯老衲係靈堂大叫中華人民共和國萬歲!

咁應該好快到你訓係入面

頭先係隔離靈堂鞠躬，突然見到有一大班差佬衝入嚟，之後有個痴線佬比差佬塔住拉左上白車嗰條友原來係你

講真，其實啲共產黨幹部死鳩咗，出殯會唔會全場激昂地唱國歌、做樣辦戲、讀毛語錄之類

連登狗真係賤種垃圾黎，平時老衲係咁反中共，今日講下笑就起哂鋼，廢閪

會用羨慕嘅目光,因爲得到毛魔接見

屌屎忽 屌左八十幾年 全國鳩頭犯有雞姦死罪

共產黨唔信有天堂地獄, 唔會有陰間同毛主席靈魂

但我衷心希望毛魔喺地獄最深處受苦, 直到永遠